%==============================================================================================
%                                          RESUMO
%==============================================================================================
\clearpage
\begin{center}
	\chapter*{Resumo}
\end{center}
\vspace{24pt}
\onehalfspacing
\noindent
SOBRENOME, Nome. Título da tese Título da tese Título da tese Título da tese Título da tese Título da tese. \pageref{LastPage}p. Tese de Doutorado. Faculdade de Engenharia Mecânica, Universidade Federal de Uberlândia, Uberlândia, 2020.\\

Escreva aqui o texto do seu resumo redigido em parágrafo único, no máximo em uma página, contendo no \textbf{máximo 500 palavras}, apresente um resumo de todos o seu trabalho, incluindo objetivos, metodologia, resultados e conclusões; não inclua apenas a contextualização até chegar nos objetivos, é importante fazer um resumo de todos os capítulos do texto, até chegar à conclusão). Texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo. Texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo. Texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo. Texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo, texto de exemplo.
\\
\vspace{1cm}
\noindent
\emph{Palavras-chave}: Palavra1, Palavra2, Palavra3, Palavra4, Palavras5.\\
%==============================================================================================
%                                        ABSTRACT
%==============================================================================================
\clearpage
\begin{center}
	\chapter*{Abstract}
\end{center}
\vspace{24pt}
\noindent
LASTNAME, Name. Thesis title Thesis title Thesis title Thesis title Thesis title Thesis title Thesis title. \pageref{LastPage}p. Ph.D. Thesis. School of Mechanical Engineering, Federal University of Uberlândia, Uberlândia, 2020.\\

Write here the English version of your "Resumo". Example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text. Example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text.Example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text.Example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text. Example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text, example text example text, example text, example text, example text.
\\

\vspace{1cm}
\noindent
\emph{Keywords}: Keyword1, Keyword2, Keyword3, Keyword4, Keyword5.